[藍芽耳機入坑］Jabra Elite Active 75t vs Sony WF 1000XM3

最近想入坑買個wireless 藍芽earbuds，原本都打算買Jabra Elite Active 75t， 但見Reddit同連登都好多人屌connection 問題，同埋又冇ANC，所以有d卻步

見有其他巴打介紹Sony WF1000 XM3，但唔知好唔好，想問問意見

本身用iPhone 原裝線for 出街聽歌 / 做尖，但其實唔係太方便。

想買對玩下，最好係有anc同啱做運動，音質唔好似AirPods 咁那埋一舊，筆直2000 內有冇好介紹

Sony嗰個續航力6-8hr
好過AirPod
隔音又好
聽歌一流

利申：WF-100XM3用家

Thx 巴打 想問啱唔啱做運動？ 會唔會好易甩

甩硬 同埋xm3 唔知係唔係唔夾iphone 經常都LAG同會斷

thx 巴打，咁for iPhone有冇好介紹

你個盒保存得幾好，
我個蓋崩尻咗了

有主動降噪有時又未必好既，
我用sony都好少開
開都係開被動降噪

thx 巴打，諗住有得揀好過冇

個耳機續航力咁勁
個盒唔洗下下都帶埋出街

留名

做運動揀翻啲勾耳背或者耳仔軟骨嘅款
或者去配舊膠去勾
用緊1000xm3 音質幾好